NS發售後，美日兩國PS4銷量未受影響！

2017/08/15 10:29
根據NPD披露的主機銷量，今年1-7月，PS4銷量約為200萬，去年同期為174萬，增長約15%。而根據Media Create的統計，截止8月6日，2017年日本PS4同期相比去年暴增35%，目前看來NS沒有對PS4的銷量造成衝擊，索尼的主機是能夠贏過任天堂的。

索狗 任豚準備入場

xbox 屌打兩部垃圾機

PC撚笑而不語

又準備互咬

啱啱行過荃豐，有人喺 Game 舖問 Xbox one 係咪淨番賣手製...
老闆答：「係呀，我哋都唔賣 Xbox 啲主機咯...」